羅致光晚上透過Facebook直播回應網民提問，最高峰時有81人收看。

【有線新聞】勞福局局長羅致光晚上透過Facebook直播回應網民提問，最高峰時有81人收看。
羅致光在45分鐘直播回應了大約25名網民提問，過半涉及勞福議題，包括貧窮線、標準工時等。收看人數在開始直播時有41人，直播期間大部分時間維持約60人，最高峰時有81人。
上星期二邱騰華的直播則維持百多人收看。

81人

算多啦 佢開記者會 都無咁多人聽佢講野
81有一半可能係班AOEO黎扮睇

被逼OT

咁多